其實人類絕育左會唔會更加長壽同健康?

養貓養狗都係咁

係, 咩都會更好

本人日日叫春都覺得少左幾年命

我覺得會，養兒一百歲長憂九十九
冇仔女所帶嚟嘅壓力，個人捱少好多

我係以窮人作準

無耐之前先至寫過

閹割可以有效減低自殺率